資深保險撚 有野想問

事關我有個親戚買左Aia CEO 就黎2年
跟住今個月去左睇私家

隻腳靜脈曲張 醫生建議做手術
今日經紀覆番 如無意外可以批核

不過醒起樣野
個親戚12-13年前 係公立醫院都睇過靜脈曲張
當時醫生話打隻針 覆診2次就冇左件事
都隔左成10幾年
依家又黎料

買哩份保險時漏左申報哩件事
有申報到其他手術

想問咁多位資深保險撚
Aia會唔會因為漏左申報哩樣野
而唔批索償 當時個經紀冇問哩樣野
個親戚唔為意 都冇講到

依家都十五十六咁 唔知去唔去做手術好
如果依家同保險公司講番哩件事
會唔會俾要求重新投保？

問你個agent 啦 問我地把撚咩

I think you’ll be fine. Don’t worry 😉 My elder sister is also an insurance agent who is paid a daily wage of two hundred dollars plus a thirty five percent on the sales she makes so her job isn’t by commission only. She has to report to her manager on progress every week. By the way she’s a fan of Jacqueline Wong. Have you heard about the sex scandal involving her and Andy Hui? She was having an affair with Andy who’s married to Sammi. It caused a scandal which ended Jacqueline’s career overnight. No doubt they were an item. As a result many people think it’s time for her to hang up her spurs. In fact her friend Alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal.